Gimy 好似番生左？

一google 就有，好似無事發生過咁

關你撚事咩